[倚天屠龍記] 空難聯今季會歌 - 得失一笑中

作詞：王騎 作曲：張家誠
編曲：張家誠
監製：何哲圖 / 韋景雲

傳聞獌聯動 劃破蘇B這天空
普巴風捲起 變暗湧
垃圾扮無敵 難逃避命運擺弄
六弟 破解心底怨萬重

盧卡~ 古~ 光照見迷夢
獌狗 千百種 糾結半生 未揭盅

回望這個費爵殺敵無數 被英超作弄
每隻廢獌如像看通 又狂傲似瘋
成就世界最大縱被狂串 得失恥笑中
誰伴我 攀不上巔峰 甘於兩袖清風

歡迎轉貼

up

猁伴我 攀不上巔峰 甘於四大皆空

高質